如果爆左傳染病/疫症，藍屍係咪唔會戴口罩？

藍屍話好人好姐唔需要戴口罩，
戴親係暴徙

藍屍做野洗撚理由

推到佢哋唔帶罩